1) Kreirati bazu sa nazivom DBWT19
        username i password na bazu su u ovom primjeru root,root, mozete ih promijeniti u db.js

2) Upisite npm install

3) Pozovite priprema.js kako bi se kreirali pocetni podaci 
        - prije toga se treba pozicionirati u moduli+db (node priprema.js)

4) Za pokratanje servera 
        - pozicionirati se nazad na Spirala-4 -> (cd..) pa (node index.js)

5) Za testiranje:
     npm test